不要說「死全家」，試著說「全黨死清光」

電腦大爆炸
存檔死清光

高章即刻一隻

我要發宇宙通行證俾共產黨解放軍

等候人道毁滅

做人點可以咁，做人要有正能量，我代表連登全人祝福：
中國人幸福美滿，後代健康長命百歲，日日無憂無慮
大灣區社會和諧共融，治安良好
海南自貿區東成西就，財源廣進
長江一帶風調雨順，豐衣足食
一帶一路一帆風順，國泰民安
未來中國國富兵強，外夷拜服

燒山專用台詞

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問魯班七號(狗隻#132525)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

有時就應該特登講吓啲好易俾人負評嘅嘢
分化狗群一齊出現就係一網打盡時機

宇宙大爆炸！

老鳳係微博好出名

老鳳唔撚識用蚑那app喎
俾老鳳睇吓點出名法?

CDSQG?

咦你搵我？

我想佢死全家多d咼

一人共產黨，冚家都係共產黨
全黨死清光已經包括埋冚家剷

屌

「全黨死清光」係青山派架

意即只針對執政黨, 不針對大一統主權

陳雲